情緒病谷招人

Joined

有冇水？

推

joined

入過去，有個谷友係咁屌其他人老母，仲話叫人唔鍾意就自己走好驚驚